<h1>Dashboard do restaurante Du-Bairro  	:chart_with_upwards_trend:</h1>

Atividade desenvolvida em grupo, esse projeto foi uma continuação do projeto Du-Bairro restaurante, é um dashboard desenvolvido para calcular os gasto da empresa Du-Bairro, nele você consegue está visualizando o quanto a empresa lucra e você consegue ver o total de vendas da empresa, a quantidade de clientes que visitam a empresa  etc.

<h2>Integrantes do grupo:pushpin:</h2>

- <h3><a href="https://github.com/LucasAlvesM">Lucas Alves</a></h3>
- <h3><a href="https://github.com/LucasGaldinno">Lucas Galdino</a></h3>
- <h3><a href="https://github.com/ryandcmv">Ryan Marinho</a></h3> 
- <h3><a href="https://github.com/Tiagogtr">Tiago Soares</a></h3>
- <h3><a href="https://github.com/VitorGeovani">Vitor Geovani</a></h3>

<h2>Funções de cada integrante do grupo:clipboard:</h2>

 - Lucas Alves ----> Criar o menu lateral :heavy_check_mark:
 - Lucas Galdino ----> Criar os gráficos :heavy_check_mark:
 - Ryan Marinho ----> Responsividade do dashboard :heavy_check_mark:
 - Tiago Soares ----> Responsável em estilizar e posicionar os elementos do Header :heavy_check_mark:
 - Vitor Geovani ----> Criar os gráficos :heavy_check_mark:

<h2>Ferramenta utilizada para o desenvolvimento do projeto:toolbox:</h2>
Esse projeto foi desenvolvido com o visual studio code versão: February 2021 (version 1.54)<br>
<a href="https://code.visualstudio.com/">Download</a>

<h2>Conclusão do projeto:dart:</h2>

<img src="https://raw.githubusercontent.com/LucasGaldinno/dashboard-du-bairro/main/Screenshots/dash.png">
